開左窗就好似開左冷氣咁

好舒服

系

沒窗

呢種天氣就最好，唔熱唔凍，肛肛好

系你老母爛臭西 字都唔識打死番去讀小學

開門

冇錯 啲風吹入黎都唔凍

開心

番你老母爛臭西 字都唔識打死返去讀小學

左你老母爛臭西 字都唔識打死返去讀小學

系你老母爛臭西 字都唔識打死返去讀小學

笑你老母爛臭西 字都唔識打死返去讀小學

嘈你老母爛臭西 字都唔識打死番去讀小學

吾系

再嘈嬲你架

抄你老母爛臭西 字都唔識打死返去讀小學

靜你老母爛臭西 字都唔識打死返去讀小學

你on9架?

明明你on9先

你自己碌番上上面

窗開淨條La，D風慢慢some入嚟

too long didnt read牙

渣ga

我開左半個 好似吹冷氣咁

牙你老母爛臭西 字都唔識打死返去讀小學

你唔幫禾

和平大使唔懂鬧人

呢個時候好想落樓下海行下，但又好臭

咁幫我打佢

邊度有番字呀

閉氣行 行到冇氣就走

屌你啦

踩單車最好，係時候買翻架

你話屌就屌牙 on99

都好似好悠閒 雖然我唔識踩

其實有部電動滑板，仲chill，不過個差電唔見咗

有冇得買番個

貢惡做乜撚野牙？

你地班孱仔我可以一拳一個

如果可以乾燥多小小就爽

法國梨真系on9
拎我同班連登孱仔比

我覺得而家ok 再乾要揸cream

你吾好on9啦 我有腹肌架

刀話吾關腹肌事

你牙都甩埋

遲遲都未夠，好懶，寄宿一星期都冇時間玩

我之前拎30cm麵包打柒你
你都要報驚

你食左幾多粒綠豆呀??

樓主做乜自言自語

開咗窗凍到要著褸 不過真係好舒服

打你洗撚食綠豆咩

關你咩事

清熱氣呀

又去左邊

去左遙遠既火星

比你發現左我住火星

係呀 黎探你

做咩唔入黎坐下啊

我遠遠望住你就夠

綠色線等？

等緊

咩站

我就你呀

開窗開冷氣

呢位ching一定係人才 咁醒目既野都比你諗到

順德人？

口德邨邨民